蘋果會戰勝Android 蘋果會戰勝Android

垃圾華為售價真跳海

屎爲=android?